[奶共迪士尼]點解仲咁多人去睇Frozen？

迪士尼有幾奶共唔洗我多講
除咗撐共劉亦菲單嘢
之前迪士尼CEO仲話不會就香港示威事件發聲，因可能會損害迪士尼的利益。

好啦咁當我以為大家會齊齊罷睇啦
屌你打開個ig個撚個都走去睇Frozen
啲平時有去遊行嘅friend都話
呢套戲真係好鍾意呀嘛
冇辦法唔去睇呀
等咗續集好耐啦

哦原來罷睇CCTVB就可以
奶共迪士尼就唔得
係咪因為CCTVB冇咁吸引
迪士尼好好睇就即刻個個忍唔住仆過去睇
我屌哂你哋老母呀！
咩叫骨氣呀？咩叫原則呀？
就係無論幾鍾意都唔要俾一分一毫呢間奶共迪士尼賺呀！
唔怪得之迪士尼CEO可以講埋啲咁嘅嘢唔驚激嬲香港人啦
因為佢知道一定大把人仆去迪士尼同睇佢啲戲呀

我嚴正呼籲
大家唔撚好再幫襯迪士尼
你嘅行為同幫襯撐警藍店冇分別
對你哋好失望，恥與為伍！

push

128 維園見！

#BoycottMulan

12.8 維園見

好睇就自然有人睇㗎啦，到時marvel出新戲咪又係一堆人衝去睇，你地咁鍾意反共，咪反飽佢囉，夠薑劇透埋添呀笨